港泥（香港社會的地底泥）的社會特質

人生最重要技巧
當然係理財投資，炒股炒樓, 溝仔溝女, 搞好健康身體, 懂辦公室政治, 職場生態

但在香港的通識教育，一撚樣都冇教
成日讀埋啲爛鬼政治, 冇鬼用嘅報紙新聞, 戇撚鳩!
唔識人生最重要技巧, 注定一世做地底泥!

港泥，是一班被訓練具備成統治者思維，卻沒有統治者地位。

他們不停像維園阿伯在維園討論政治的人。

他們不少具大專程度以上學歷，主要係文科人，男性。但也有少數係理科或商科，有少數係女性。

他們缺乏基本個人及社會求生技能，沒有實際生產能力。

他們多數是1994年後出世的「90後」，係香港接受hkdse通識教育的年輕人（俗稱dse雞）。

港泥同維園阿伯不同的地方是，一個在維園，一個在網上。

港泥，是一班被訓練具備成統治者思維，卻沒有統治者地位的人。終日在網上發表政治言論，有些會在現實參與遊行或佔領活動。不善生產，不懂工作，不懂職場生態。

夜啦

MrJoe有咩特質？

你1993出世呀?

地底泥中的地底泥

無樓住先係班柒頭出來搞垃圾運動的動力。
如果班柒頭有樓有份正常工，唔係打機旅遊就係溝女啦。唔通班柒頭有理想咩？有智慧咩？有擔當？都有嘅，當中1%可能有咯。

港府高官都係業主，既得利益者
想fatfat，要合理化高地價及高樓價政策
做樣搞辣照，陽奉陰違，想樓市爆升
高官fatfat
至於香港社會和政治生死，高官表示自己發發更重要

直接搞班高官地產霸權啦，越搞其他野越被人覺得好蝦。成班懦弱白癡。

第一次讚同joe哥講既野